你個長火車cam 用幾gb卡 錄到幾耐

256 錄兩日

留名 學野

有縮時
1個禮拜左右

舊電頂到一個禮拜

頂唔到
返到歸駁charger差電池